要國際一齊關注清朝債券引發嘅香港主權新問題，大家都可以做啲嘢。。。

P 牌絲打開咗 a/c 冇耐第一次 po 文。。。大家集思廣益下？

除咗拎英美同青天白日旗去行街街，冷氣軍師同鍵盤戰士都可以出分力！不過可能要分幾步做。。。

1. 去蔡英文 facebook page 留言，要求中華民國政府因應人道主義及最新的國際事態發展，以清朝合法繼承人及《南京條約》正本持有人，重申對九龍界限街以北的主權主張：

並要求中華民國政府於台北設立臨時香港政府，給予香港人在台灣的有效國民居留權，並容許透過民主方式，讓香港人選舉臨時香港政府的各級官員及領導人，制定憲法，並宣佈香港特别行政區政府為非法政府、中國共產黨為非法組織。

2. 以 BN(O) 身份去信英國國會，因應中共承認《中英聯合聲明》是歷史文件的最新事態發展，按《南京條約》永久割讓香港島的條文，重新對香港島恢復行使主權；並與中華民國臨時香港政府民選代表磋商香港島的主權和管治問題，如再制定條約、讓英方重新割讓香港島給中華民國；或由中華民國向英方以象徵式一元，租借香港島 9999 年。

3. 在 Twitter、Reddit 和白宮網站，聯署召喚侵侵及美國國會議員，要求美國將駐香港及澳門領事館的香港部份，改遷台北，並同時承認中華民國對九龍及新界的主權主張、以及英國對香港島的主權主張（好似佢哋將以色列大使館搬去耶路撒冷咁）。與此同時，亦要要求佢哋派戰艦在香港以南的南中國海和台灣海峽附近定期游弋，協防香港。

4. 聯署去信聯合國及歐盟，要求改而承認中華民國及其香港臨時政府。如果 1-3 都真係成功，中共一定暴跳如雷。我哋亦要要求聯合國派維和部隊進駐香港，監督解放軍撤出、臨時政府進駐等主權移交過程（有啲似東帝汶）。

根據「九二共識」的「一中各表」原則（if anyone still cares...），咁嘅做法並不存在搞港獨，香港亦都唔需要再有「一國兩制」。

或者你覺得呢啲都係天方夜譚？其實呢度牽涉到好多地緣政治嘅角力，要有熟悉國際法同國際關係嘅巴絲畀好多好多力游說，先有可能成功。不過唔試過又點知唔得呢？

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

push

其實有無d口號可以叫下？

好似五大訴求，缺一不可，光復香港，時代革命等等

提高返大眾對呢粒國際核彈既認知，同埋如果遊行時大家一齊叫呢個口號，推上國際新聞時可以非常明確表達到訴求，英文口號更佳

Push

推

諗咗啲，睇下得唔得？

聯合聲明，歷史文件
Joint declaration is VOID

驅走共匪，回歸民國
Hong Kong returns to ROC NOT PRC

港共政府，非法社團
CCP is ILLEGAL

中華民國，入聯合國
Expel PRC from UN!
ROC - an United Nations co-founder
ROC co-founded UN. Resume its place!

南京條約，港島歸英
Hong Kong Island, Forever Britain!

中共建政七十年，香港大佢一百年！
PRC is 70 years old, Hong Kong is 100 years older!